有冇人好鍾意張衛健1996套西遊記

講緊係大台第一集果套 無論劇情 設定 音樂 造形 選角 對白都係完美
唐三藏江華
張衛健孫悟空
黎耀祥豬八戒
麥包沙僧

江華做到唐三藏果種為人師表嘅感覺 有時重有少少天然呆
張衛健演活咗孫悟空 唔再係乸型 做到果種調皮 前半部好cute 好似細路仔咁 後面就好man
黎耀祥隻豬八戒直頭無敵 同孫悟空果種化學作用真係笑到仆街
麥包做到沙僧果種戇直 呆下呆下咁 咩都要諗下 好似lag機咁

呢套西遊記係最好睇 沒有之一 之後陳浩民做已經冇咁好睇 台灣果套齊天大聖孫悟空更加唔好講 只係搵一大堆明星撐場

精華重溫 無論主題曲定插曲都係完美 令人好放鬆

喂 你係豬黎架嘛

如果大台重播/重拍呢套放係黃金時間 我相信破60點都唔太難

00後知唔知有呢套神作

首主題曲

重點係郭占美旁述

但我最怕我最怕師父失蹤

呢套我都好鐘意，四師徒選角真係無敵，之後陳浩民個可集真係食屎。

連登班00後撚有睇過咩
講起張偉健，佢地淨係識”劈啪你個龍的洞”嗰套垃圾

嗰套係幾時

好撚痛呀師傅

真心正 雖然話講做孫悟空張衛建係無得俾,但唔知點解覺得第二集陳浩民做同黎耀祥d互動好笑好多

聽番套劇既歌D回憶湧哂出黎

邊到可以睇番成套

之前下晝6點既時段重播 我都有翻煲
當年拍唔哂後半段真係遺憾嚟 即使而家搵返江華嚟拍都已經唔係個回事 只能永遠等下回分解